NVIDIA GeForce RTX 2080 with Max-Q Design 玩GTA 正常幾多FPS?

YOUR SYSTEM
Windows 10 64-bit
24576 MB
976.76 GB Storage
YOUR PROCESSOR
Intel Core i7-8750H
2200 MHz
YOUR GRAPHICS
Intel(R) UHD Graphics 630
350 MHz (350 MHz)
NVIDIA GeForce RTX 2080 with Max-Q Design
835 MHz (735 MHz)

玩GTA 中等畫面 得20FPS
玩FLIGHT SIM 2020 中等畫質 有20-30 FPS
己開效能MODE
係咪我部機有問題
CHECK 過己用GPU

誰人負評

邊可能咁低呀

真係唔明

Where buy

會唔會部電腦用緊Intel(R) UHD Graphics 630 開game ?

點樣confirm ?

可以睇睇以上方法

我當初換佐電腦打R6的時候, 就係同你一樣問題. 最後發現run錯GPU

似用緊 cpu內顯

試左 唔得

係行緊 gpu

新買既laptop 要手動轉用gpu,唔係只會用cpu張內顯

利申：中過伏，之後把幾火上網都set埋用gpu

重新安個driver 再試中

我果部可以開Ultra 而且行到240Hz Moon喎

gtA 家陣開到 FPS 60 了

但FLIGHT SIM 仲係20-30

你條hdmi 線係咪插咗落底板
要插顯示卡個hdmi 窿

flight sim 唔作得準
硬件需求太勁, 大把人30fps

note book 用返佢個MON

有點失望

似係你粒U累事

用家問題

?